東方：劉頴匡, 陳國強, 姚松炎將被DQ

立會補選：姚松炎短期內DQ 本土派亦凍過水 (11:21)

【東網專訊】已報名參加立法會香港島補選的香港眾志常委周庭，今天（27日）正式被選舉主任取消參選資格（DQ），消息指已報名參加九龍西補選的原建築界立法會議員姚松炎，亦會於極短期內獲通知被DQ。至於民主派的九西補選「Plan B（後備人選）」民主黨深水埗區議員袁海文，因民主黨一向反對港獨或自決公投，故相信他可過關成功參選。

此外，由於政府已說明鼓吹「民主自決」違反《基本法》，估計最少2名本土派新東補選參選人劉頴匡及沙田區議員陳國強，亦極大機會會被DQ。至於代表民主派參選新東的新同盟前立法會議員范國威，雖然他身兼「香港本土」成員，但他從未主張港獨，消息指他亦可過關。

已報名參選九西的還有民建聯深水埗區議員鄭泳舜及前民建聯成員蔡東洲。已報名參選新東的還有工聯會前立法會議員鄧家彪、西貢區議員方國珊、性傾向條例家校關注組成員趙佩玉、獨立人士陳玉娥，以及剛於今早報名的前民主黨立法會議員黃成智。

等緊睇dq佢要負咩政治後果 早兩日講到好大

開心死佢啦！

咁姚松炎都無提港獨喎, 又DQ？

一早預咗
係有班人扮瞓
泛民有班人等獨享入閘權

主要係派出楊岳橋去紮營, 問你怕未？

佢地依家都係等獨享入閘權

因為泛民係中共認下反對派，而姚松炎唔係中共認可

民主黨真係掩起半邊嘴笑

陳國強呢半年真心悔改反港獨，選舉主任究竟點define

慘

只須一次

終身被剥奪政治權利

毋須審訊, 立即執行

區諾軒都係白鴿人

選舉主任：我便是法律

dq邊個最開心
聞屎黨

基哥·最後一戰！

幾時出稿dq姚鬆炎

DQ 佢即係下屆區議會都無得選
剝奪政治權利終身

區議會暫時未駛
不過遲早

佢好似話只做一屆
下屆應該係椰子選
但睇個勢椰子都無得選

踢你姚出局比你入番去咪當初目的失敗
所以梗係要dq

以後禮義廉同二線禮義廉玩晒
其他dq晒
香港政府就真係無恥

周庭都冇呀

推

咁黃之鋒呢一世都無得選 不得不配服689啲手段

要求政府立即dq晒所有有參加支聯會既民主黨人

支聯會講到明，終結中國一黨專政， 完全違反基本法完全違反一國兩制

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

過多幾年，唔係建制自動當作港獨，睇飯民開心得幾耐

癲覆國家政權

中共精心打造香港黑五/七類，剝奪佢參選權，左右佢嘅事業、生意，限制佢入境他國，打擊埋其親朋戚友，實行現代式誅九族。

共產黨玩政治真係屈機

支聯會自己人黎架點會DQ

係撚屈機
佢知冇人會無啦啦出兵打柒佢
佢就係咁試大家嘅底線有幾低

長州覆核王都走埋

選舉主任問姚松炎D問題好痴線

呢d野選舉主任有乜能力做
擺明律政叫主任做醜人出個名
btw如果佢都叫自決真係cls

一早就已經密切監察你嘅一言一行
基本上冇得避

劉頴匡永續基本法都DQ?